
2011-06-24T11:45:0Z
kultur-sanat
www.aveamuzik.com sitesinden canlı olarak yayınlanacak Pinhani konserinde Avea'dan heyecan dolu yarışma!!! Kurulduğu günden bu yana müziğe verdiği destek ile hayata değer katan, düzenlediği konserlerle binlerce kişiye müziğin coşkusunu yaşatan Avea, bu yaz "Avea Geceleri"ile Jolly Joker Balans'ta müzikseverleri coşturmaya devam ediyor. Müzik alanında sürekli yeniliklere imza atarak müşterilerine keyifle kullanabilecekleri yeni ürün ve hizmetler sunan Avea, bu yıl "2.Avea Sıra Dışı Müzik Konserleri" ve "Avea Escape to Music Konserleri" ile geleneksel ile moderni, yerel ile küreseli harmanlayan usta isimleri, dünyaca ünlü rock gruplarını Türkiye'de ağırladı. Avea şimdi de türk pop ve türk rock müziğini "Avea Geceleri"nde müzikseverlerle buluşturuyor. Türk rock müziğinin başarılı ismi Emre Aydın ile başlayan "Avea Geceleri"'nin ilk konserinin ardından, İstanbullu müzikseverler, 24 Haziran Cuma günü Jolly Joker Balans'ta başarılı grup Pinhani ile buluşacak. www.aveamuzik.com sitesinden canlı olarak yayınlanacak olan Pinhani konseri süresince Avea'nın yapacağı sürpriz bir yarışma ile müzik severlerden biri I Pad 2 kazanma şansına sahip olacak… Avea Kurumsal İletişim Direktörü Füsun Feridun; "Bu yıl 2.sini gerçekleştirdiğimiz Avea Sıra Dışı Müzik konserleri ve Escape to Music Konserleri'nde dünya çapında başarılı sanatçıları müzik severlerle buluşturmanın mutluluğunu yaşadık. Şimdi de türk pop ve türk rock müziğini "Avea Geceleri"nde müzikseverlerle buluşturmanın heyecanını yaşıyoruz." dedi. Biletix'ten satışa sunulan konser biletleri tüm Avea'lılara %20 indirimli. Bilet fiyatları; VIP - 67.00 TL Normal - 34.00 TL 7 93 31 0
